點解無間道隻片尾可以難聽到咁

九十後啲品味真係

譚仔阿叔

唔係咬唔正咁簡單
直頭係好似細蚊仔學講野咁

有沒有終點